[青頭]新手學車好多野問

三月尾考天光道
仲未開始搵師傅
考院 李健果D可唔可以淨搵師傅?
自己搵師傅要點分好唔好?
是咪都係要上過堂先知夾唔夾?

你叫雞唔除佢衫唔扑野點知佢粒lin粉唔粉 個鮑黑唔黑鬆唔鬆

最後個問題點答呀大佬

屌你咩 你未扑野點知條女窄唔窄呀

你都係唔好學車, 我怕你被師傅屌到喊

1 2 1 2隻腳呀!幾時輪到隻手呀!

禁下喇叭喇 屌前面果個你老襟黎架

學之前約下食飯先 傾下計做下朋友
真係夾先開始學 唔夾就下個

巴打就算啦 個個都一鳩樣

咁緊係要上過堂先知夾唔夾啦

成年人就唔好問d咁on9既問題
落機鋪玩幾場BG4就識
唔好玩錯灣岸喎

有後追